Boxing Day有「扑野」的含義 ?

林官的裁決書上指，X的證供存有紕漏、不解和不實之處甚多。例如在第4次名都事件中，選擇在12月26日Boxing Day進行，而X明知Boxing Day有「扑野」的含義，顯出雙方有尋歡之意，X稱發生性行為不涉男歡女愛說法令人懷疑。

大家點睇 ? boxing day 預左要仆野架咩 ?

咁都判無罪..... 唉~

On9官

唔係好明
點解好似轉移咗視線

黎緊再有人性交轉運咪都係告唔入